比利時 對 日本

球証 (塞內加爾)
旁証1 (塞內加爾)
旁証2 (塞內加爾)

日本

FIFA特登架？定係一早安排好？

Mola mola

一早安排好嘅話 咁塞內加爾出線咪

日本要GG了

塞內加爾出線 = 贏硬
依家塞內加爾出唔到線= 報仇

一句到尾 買邊隊好

比利時贏面高

收息波

日本チームを応援する！！！！
頑張れ日本

今次日本無得互傳了

要鳩斬了

呢場viutv有得播

乜咁撚大仇口呀

唔係以為有得打吓嘩

今晚 請大家做一晚日本人!！!！!！!！!

日本輸少已經算贏

屌日本本身都唔夠比利時打啦
咁都叫假波

本身都唔夠打 而家個球證都係封死日本

點解會咁on9用番小組同組國家既人做球證
雖然點都輸啦

一齊支持比利時

小日本係全世界咁乞心憎
咩國家都想造鳩日本仔啦

Show Blocked User - 有花堪折直須折

垃圾五毛, 你死全家 就全世界都開心啦

盧卡古

好撚心你呢啲支那人咪成日咁多幻想啦
明明最乞鳩人憎果個係你地

係死撚梗

3-1

劇本已定

睇我點Carry比利時

今晚實好多人抽日本水

用咩球證，日本都輸架啦

16 強已經到達目標啦 , 有乜好抽,

啲小學雞又係 on 9 啲既, 輸波就抽

這就是child登

最煩就係班假分撚,報時撚

輸少當贏

日本今日要體現大黑腸的恐怖

LKK

要被大黑腸瘋狂中出了

6:2

黑人中出五十連發

日本gg

要返工

( Show Blocked User - 有花堪折直須折 )